15歲中頭男仔終於有跟進消息

20/11 明報
//11月13日疑被催淚彈打中後腦的15歲男子亦仍然危殆，據了解仍然留醫。//

唉
加油呀仔仔

推

加油 好人一定會好報

集氣集氣

🙏🏻🙏🏻🙏🏻唔可以忘記佢

一定要大步欖過啊
快啲好返💪
好多手足等緊你

加油手足

起身

集氣

危殆左成個星期，仲要暗報

手足要撐落去

細路頂住呀

明報點做野的 15歲應該叫男童

手足加油頂住呀

手足要加油啊
說好煲底相見架

加油啊 醒翻想食啲咩都買比你

頂住啊

手足加油呀

頂住呀

加油

求

撐住！

集氣🙇‍♂️

小朋友加油

Push

危殆左咁耐

加油，一定會冇事

集氣！

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

(以正視聽)請停止所有陣地戰

集氣啊屌 大個仔好多事等緊你

冇事架！要頂住 醒返想食咩 都買俾你

集氣，一定要大步攬過
醒左我會去醫院探你！

加油撐住呀

快啲比個好消息香港人啦呀仔

撐住啊

一定要起返身呀

集氣!!!!!!!
一定要無事啊!!!!

手足你會無事架

集氣！！

撐住！約好咗要好煲底相見！

加油頂住呀

之前西灣河中槍係咪兩個?
熊仔餅岩岩出左院 咁另一個呢?
仲有個扑頭昏迷男子好返未?

唔係話好轉咗少少咩 諗住可以放低心頭大石又嚟過

呀仔唔好有事

集氣，加油頂住呀，好返食咩都買俾你

仍然危殆

加油呀

撐住呀

push

起身啊煲底見啊

起身醒喇 手足

頂住，加油

頂住

集氣，早日康復

加油呀手足

手足們仲好需要你

大步檻過

手足頂住呀

快d醒返
快d好返
快d醒返
快d好返
快d醒返
快d好返

手足頂住，我地有好多人等緊你

天佑手足

15歲好快好返
唔驚

推一推

集氣！等緊你出黎嫁

加油ar

集氣，相信手足

頂住 我地冇唔記得你㗎

仔 頂住 捱過佢

加油啊 你想食咩你想要咩醒咗姐姐買俾你

手足頂住

快d好番

手足加油

仍然危殆 唉咁多日 好擔心
希望冇事

死狗狗而家死都唔認

早日康復，快啲好返健健康康

頂住啊求下你

加油呀
我要你好似周學咁拎住個紅白藍走呀

上周一（11日）民間發起全港三罷期間，21歲香港專業學院（IVE）姓周學生，在西灣河被交通警實彈射中右腹，要切除右腎和三分之一肝臟，一度心臟停頓。在東區醫院治療9日後，該學生於今日（20日）中午出院。

要切除右腎和三分之一肝臟

集氣手足

加油 你一定會醒返冇事嘅

過左咁多日仲危殆

加油
你醒番想食咩親口話俾我地知

一定會冇事！

傅同學仔 頂住呀
仲有好多個15年等緊你呀

集氣🙏🏻

你想唔想食熊仔餅！

終於有消息 撐住呀手足

好人一世平安

加油呀呀仔

加油手足💪🏻

巴打撐住

起身，健健康康香港人會養大你

撐住呀手足
一定會好番

起身一齊幫口食熊仔餅呀
周仔食到糖尿啦快啲醒返一齊食

快啲好番起身

平安

集氣集氣！！！

等你醒呀 15歲仔 仲有好多野等你經歷㗎 我地仲要煲底見㗎嘛 撐住呀

有冇議員跟進 熊仔餅手足同聰仔都要關注

一定要好返呀
呢度好多屋企人等緊你
記得要講俾我地知想食咩

仍然危殆
撐住呀手足！

等緊你呀手足
大步欖過呀要

集氣
你一定會大步欖過
我願意食素為你祈禱

咁多日都仲係危殆

加油啊
要同港共鬥長命㗎

醒返想食啲咩 我都會買哂俾你
手足

甴曱平

痴撚線危殆左咁多日

起身呀仔 香港人等緊你 乖仔唔好瞓啦

你想食咩姐姐買俾你 最緊要平平安安

危殆左成十日
加油頂住呀

集氣啊
姐姐愛你

點解無人講。。

快啲起身 唔好放棄

仲有健仔都快啲起身啦加油！

手足 加油

阿仔想食咩，哥哥買俾你食

集氣啊

手足吉人天相！

保護頭部

成班淨係識勇，2019年仲玩汽油彈，人地支槍唔知進化過幾多十代，唔好排隊去送頭啦好唔好?? 咁多手足冇人識整D真正有用又安全既野?

申利:講緊古惑仔online

加油啊，手足

加油！！！集氣啊！

加油！

一定會平安無事, 頂住啊手足

之前有個FA巴打（好似係）話昏迷指數由3升到5 雖然危殆但有好轉

加油
一定要醒返

唔可以唔記得佢 一齊集氣

祝一切順順利利
早日康復

要醒番啊

撐住啊加油啊 我地手足一家人等緊你醒啊

集氣，天佑好人

p 牌推
一定要無事啊 加油

情況唔樂觀
希望有奇跡

仲危殆 班殺人兇手

為佢祈禱
一定要平安

點解佢嘅人生要咁慘點解上天要咁樣對佢

加油加油

細路，快啲好返呀

頂住！

push 加油

一定會冇事起返身

Wake up plz

小朋友加油啊

要有奇蹟
快啲醒返啊

集氣要撐住

頂住呀！！集氣集氣

一定會無事架

求神拜佛

手足一定可以捱得過呢關

加油撐住呀！

對唔住，太關心polyu搞到冇左件事

一定要吉人天相啊

加油啊你
等緊你出嚟㗎我地

等你好返話俾我地聽想食咩

撐住呀手足

好多危殆既人都無乜人提 好多5毛洗版

起身喇
懶瞓豬

好人一生平安

要大步攬過 啊仔

加油, 快快康復

加油!

加油呀 手足！

加油啊小朋友快d醒 快d好返

多謝樓主...終於有人知道佢而家點
要快d好返！

借位 p牌絲推唔到求巴絲幫推

［好撚重要］唔想區選俾港共玩嘢延遲取消就入黎睇下

打咗好耐俾下面入黎睇下啊

加油呀，一定會冇事

快d 好返
到時想食咩我地供你食成世

一定要無事

仔仔快啲醒 想食咩同哥哥姐姐講 醒左先有得食架！

手足頂住 一定要醒返

手足撐住 要煲底相見架

death or healthy
唔好中間

撐住

黑警同港共死全家

邊個話識佢，話佢情況好轉架

推，唔可以有事

為左小朋友我會食齋同願意折壽，你要快d醒返平安

頂住阿手足

集氣。撐住

頂住呀手足

加油！齊上齊落

頂住呀！

頂住啊！！

頂住呀仔

聰仔快d訓醒呀

要好番！！！

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

危殆咁耐.....

同學要撐住呀！

唉
加油呀…

加油！頂住！

阿仔你想食咩啊
我哋買俾你食

聰仔加油呀，你會無事醒返架！！

小朋友only點解要咁對佢

加油啊

唉

要冇事呀手足

加油呀快d好返😭😭🙏🙏🙏

危殆左好多日喇屌 集氣呀
一撚定落地獄所有狗都

想食咩醒返帶你去食

😡

細佬比心機啊 你想食咩姐姐都買

頂住呀 集氣

up

加油 手足

再集氣

小朋友

無父無母, 仍然危殆
多啲關心呢位小朋友

支那製TG殺人武器, 警甴又亂鳩咁射

頂住呀 一定無事

集氣加油

最新消息

香港金融業職工總會（香港金總）將於2019年11月23日（星期六）下午5時正舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。會議地點尚有待確定，唯盡量安排於九龍或港島區一帶。最新消息將2019年11月22日（星期五）前盡快公佈。

有意者請從Facebook 或Telegram與工會成員聯絡，以獲得地點詳情。並帶同身份證明文件連同工作證明(例如工作證、公司名片等)以作身份核對及認證之用。

我們歡迎同路人前來分享交流。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#招收會員
#特別會員大會

god bless

唔準有事

保佑

集氣
加油手足

頂住

街坊落街宵夜注意事項

好人一世平安 頂住啊

一定要撐住

頂撚住呀！！

加油 要撐住

🙏🏻

撐住呀手足 希望你醒返個陣會見到有咁多人陪住你

等緊你架！頂住

永遠唔會原諒啲仆街

早日康復 好人一世平安

聰仔 哥哥等緊你

頂住呀！你醒番 姐姐買好多好多野食俾你 好唔好

加油呀一定會冇事

一定會無事

頂住呀！

721
811
831

Push
場仗未打完 有排行 唔好忘記義士

祈求佢康復。

pray for him

一定要好返

加油手足！！！

各位封印師，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增27000幾人，我地要再接再厲教多D人成為封印師！目標不變490萬個聯署。但係希望各位手足諗下開拓國際戰線的方法。

簽完再share就唔使比錢㗎啦。[red]最新消息：今朝25萬6千了！目標：49,000,000!

前日：

尋日：

今日：

Link:

可唔可以煲大佢

之前又有個中頭死左？
定係呢個手足？只係誤傳？

一定要冇事

Pish

頂住，缺一不可，尤其是你。

加油頂住!快啲好返

撐住 要好返阿

頂住 加油推

集氣！頂住

想問同一日天水圍係唔係都有個女仔中頭？好似無咩消息

加油！頂住阿手足！

集氣呀
手足要加油呀

一定要大步檻過

手足要大步檻過啊

你訓左好耐

熊仔餅出咗院，呢位手足一定都可以好快冇事返屋企嘅大家集氣

集氣
早日康復

其實醒返定仲昏迷緊?

加油！一定會無事！香港人支持你

加油🙏🙏🙏

加油
求下你唔好死

吉人天相🙏

篇新聞好似不對...?
加油！

終於知點解咁多手足被自殺

一定要頂住，好番

快d醒

好人有好報 手足要大步檻過

要大步檻過

油麻地10個打一個失去知覺嘅手足？有冇人知佢下落？

加油 頂住呀

要捱住!!!加油!!!

聰仔快d醒呀

加油啊手足

撐住揾警察報牛呀

快啲醒番🙏🏻🙏🏻🙏🏻

聰仔一定會好

集氣！！！

聰仔加油!!!

手足！加油呀！快d好返，等你煲底相見！

加油仔仔！

手足,頂住呀

集氣加油！！！

加油呀！！！

加油啊仔

集氣 希望佢可以早日康復

加油

[高質到傻] 入黎聽新國歌 - 紫荊狂想曲

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

加油呀！仲有煲底相見

祝福

仔仔加油

殺光支那人！！

醒，快啲醒，哥哥姐姐等緊買野食比你

聰仔加油快d醒

快醒呀

如何

加油丫

聰仔 醒呀 叫你哥哥投票

P

聰仔 醒啦

聰仔加油 等緊你歸隊呀！！！

醒, 快D醒

(行動post)推上熱門！今晚poly加十八區商場！

加油加油，大把找數真漢子睇

手足頂住阿

推！

仔仔要頂住啊

你仲唔醒

快醒

聰仔加油

仲唔快d起身

推到聰仔出post報平安！

而家點

Yup 加油啊

手足加油我地無遺忘你㗎

祝佢早日康復

手足要平安大步檻過

手足快啲醒返

手足,醒呀

手足要平安

要無事

手足要吉人天相

手足仲危殆緊？

醒返未

【尋人】17歲少女孫詠華11月8日起失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

快醒啦

咁耐嘅

有無新update

pish....

仔仔頂住

有冇最新消息

每日集氣, 快啲醒

Bless him!

大家等緊你

仲有無最新消息 早幾日有巴打話昏迷指數升返高 係等緊幾時醒

手足醒啊

訓夠啦 快醒啦

最近消息都係22號
昏迷指數由3升返9
每日集氣, 快D醒

集氣集氣 快啲起身睇下我地區選嘅小勝利 起身一齊繼續行落去 香港重光之日我哋要係煲底見你嫁

求最新消息

今晚愛丁堡見

推推

起身啦 好嘛

集氣加油呀

祝福 快啲醒

加油💪

起身呀！

聰仔

集氣集氣 快d醒番啦
我地需要你啊 一齊行

打氣

集氣 好人一世平安

🙏🏻🙏🏻

與你同在

dllm
黑警死全家

手足加油！

要平安

要頂住

加油呀小朋友

撐住撐住

加油！！

起身啦

連登仔含醒佢

手足快啲醒番 我地等緊你

快啲醒返啦

加油 一齊努力 煲底相見

係咪醒左睇電視呀快d醒啦